如果你老細係狗，會係office做啲咩？

老細鐘意咩都霸住晒，實係成個office每一個位射尿

做老細

唔洗如果

咬你個袋